今晚ViuTV會播埋阿根廷

已確認會播埋阿根廷

邊到講

好驚樓主會俾人告

頭先法國都odd左

睇fb
d人好似話now睇唔到 所以播哂三場

viutv app出左通知

正